[外國勢力] 前美軍上校唉唆擺示威者食雞

[21:48]有人在彌敦道旁放滿炸雞供在場朋友

推

不過應該好快淋哂